# README #
前期ゲーム制作　Eteamのリポジトリになります。


コメントの記述方法
```
#!C++

/**
* @class
* @brief 
* @author 
* @date
*/
```


```
#!c++

TODO:あとで手をつける
FIXME:既知の不具合があるコード
HACK:あまりキレイじゃない解決策
XXX:危険！　大きな問題がある
```


書き方は、他にもありますが　誰が、いつ書いたのか　を記述されてあれば構いません。



# タスク管理 #
グーグルスプレットシートでの管理を行っています。こまめにチェックしてください。

### 記述　記録 ###
素材を無料サイトでダウンロードした場合、必ず報告してください。
現在、

Web Wave Lib　
利用規約に、ReadMeなどに、使用したことを記述しておくこと